Wealth management 其實即係做咩

保險佬？

Exact7ly

有冇可能係另外嘅職位？

倫敦金sales

睇咩機構
上至指private bank (jp morgan 係叫private banking做wealth man)
下至零售銀行 保險公司 基金公司賣野俾街客都可以叫wealth man

都係打住"針對客人需要提供financial solution"既招牌
不過可能客人種類 産品檔次/選擇唔同

正皮俾你

SALES

即係sales